拍左超過1年都冇得屌閪圍爐區

咁啲死基佬，仆街陷家剷可以收晒皮

Sor
叫佢驗到有咗先同你

分手啦屌

互含囉

好sad...本身就係鳩痕先溝佢...

真愛

人哋出面食飽哂
你估女人冇性慾咩

樓主係基基

佢話佢係處

點解冇得屌？

拍拖=屌閪？
不如去叫雞啦，方便快捷

屌 懶清高

你俾佢屌咗先咪有得屌返佢囉

ching點頂
求指點

兵喳屌你

其實去到呢個情況你叫雞都冇再對佢唔住
係佢對你唔住先
需要放上心同感到內疚

鳩痕溝佢唔比你屌都拍到一年 你真係愛佢

帶條女去camping 播下歌 睇下日落 煮下飯仔 情到濃就

巴打聽落就散
平時自己解決？

佢連屎眼都可以屌,我連渣波都唔得,實在太唔公平啦